---
title: Mise en place d'un projet
lang: fr-FR
---

# Mise en place d'un projet

## Télécharger P5js

## Architecture d'un projet

## Editeur de code

## Extensions

+ Live server

## Création de votre sketch

## Lancer le serveur

## Mise en ligne avec Netlify

## Tutoriel live server